手足們 記住戲飛買單數位

'唔好意思 無哂連位'

我沒有女朋友買連位冇撚用

一個人睇 有得唔買單數咩

實有仆街戲院見到呢個post之後改曬啲位叫A1/A3/A5冇曬雙數